{
  "Information": "정보",
  "Please enter your content.": "내용을 입력해 주세요.",
  "Please enter a date.": "날짜를 입력해 주세요.",
  "Enter your schedule.": "일정을 입력해 주세요.",
  "Add": "추가",
  "Confirm": "확인",
  "Check": "알림",
  "Caution": "주의",
  "Are you sure you want to edit?": "수정 하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete?": "삭제 하시겠습니까?",
  "Reset": "초기화",
  "Edit": "수정",
  "Delete": "삭제",
  "No content viewed.": "조회된 내용이 없습니다.",
  "Load More": "더 보기",
  "Are you sure you want to log out?": "로그아웃 하시겠습니까?",
  "Are you sure you want to delete your account?": "계정을 삭제하시겠습니까?",
  "E-mail": "이메일",
  "Name": "이름",
  "Sign Out": "로그아웃",
  "Delete User": "계정 삭제",
  "SCHEDULE": "SCHEDULE",
  "E-mail verification has not been completed.": "메일 인증이 완료되지 않았습니다.",
  "Would you like to resend the verification e-mail?": "인증 메일을 다시 전송하시겠습니까?",
  "Resending of verification e-mail has been completed.": "인증 메일 전송이 완료되었습니다.",
  "Lots of attempts.": "시도 횟수가 많습니다.",
  "Please try again later.": "조금 후에 다시 시도해 주세요.",
  "Please enter your e-mail.": "이메일을 입력해 주세요.",
  "Please check your e-mail format.": "이메일 형식을 확인해 주세요.",
  "Please enter your password.": "비밀번호를 입력해 주세요.",
  "An error occurred while sending e-mail.": "이메일 전송 중 에러가 발생하였습니다.",
  "E-mail sending has been completed.": "이메일 전송이 완료되었습니다.",
  "Would you like to send a password reset e-mail to ?": "{{email}}으로 비밀번호 초기화 메일을 전송하시겠습니까?",
  "Password": "비밀번호",
  "Sign In": "로그인",
  "Reset Password": "비밀번호 초기화",
  "Sign Up": "계정 생성",
  "Your account creation is complete.": "계정 생성이 완료되었습니다.",
  "Please check the verification e-mail sent.": "발송된 인증 메일을 확인해 주세요.",
  "Enter your name, please.": "이름을 입력해 주세요.",
  "Please enter a password of at least 6 digits.": "비밀번호는 최소 6자리 이상 입력해 주세요.",
  "The entered password and reconfirm password are not the same.": "입력하신 비밀번호가 동일하지 않습니다.",
  "Would you like to create an account?": "계정을 생성하시겠습니까?",
  "Reconfirm Password": "비밀번호 재확인",
  "Create": "생성",
  "Schedule Management": "일정 관리",
  "Create an account": "계정 생성",
  "Close": "닫기",
  "Error": "오류",
  "Language": "언어",
  "Mon": "월",
  "Tue": "화",
  "Wed": "수",
  "Thu": "목",
  "Fri": "금",
  "Sat": "토",
  "Sun": "일",
  "Enter schedule": "일정 입력",
  "Everything is the same.": "모든 내용이 동일합니다.",
  "Your email address or password is incorrect.": "이메일 주소 또는 비밀번호가 잘못되었습니다.",
  "An error occurred while logging in.": "로그인 중 에러가 발생하였습니다.",
  "Password must be 6 digits or longer.": "비밀번호는 6자리 이상이어야 합니다.",
  "Invalid email format.": "잘못된 이메일 형식입니다.",
  "This account has already been created.": "이미 생성되어 있는 계정입니다.",
  "An error occurred while creating an account.": "계정 생성 중 에러가 발생하였습니다.",
  "An error occurred while logging out.": "로그아웃 중 오류가 발생했습니다."
}